{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054430",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 창포곶펜션"
    },
    "text": "日の出公園の近くに位置するペンションです。 海辺の近くに位置し、オーシャンビューの客室を保有しています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー(炭グリル)を利用すると、グリル当たり20,000ウォンの費用が発生し、炭の追加は5,000ウォンです。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 無料Wi-Fiをご提供いたします。 ペット同伴の入室はできません。 スポーツ施設としてはフットサル場があり、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 駐車は可能で、ファミリーと海水浴場が近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは日の出公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用にはグリル当たり20,000ウォンの費用がかかります。炭の追加は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金が必要ですか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設はありますか？",
            "answer": "フットサル場がありますが、利用は現場の状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはファミリーや海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 288
    }
}